克，斤，噸三個排隊沖涼，知唔知邊個沖緊？

係噸，因為Washington

書識達

哈

6/10

要unfo 了

回塘喇

馬丁
10/10

屌呢個高汁

因為克淋噸

廢

(笑)

屌你真係好撚得閒

見你係給食spelling 唔係食讀音
7/10啦

唔駛半分鐘開個po，咁都得閒

樓主開得好密

講得多就唔好笑

雖然唔啱音，但我欣賞你

有無合輯，逐個追好辛苦

可以留返啲貨聽日先出 今日夠多了

會唔記得，有時沖涼諗到，一分鐘就唔記得咗

on9夠未
仲要咁多正評先好笑

一係返波台，一係完全封鎖我，其實真係好簡單

襪
因為washing 襪先

我係撚波台，on99

又ok喎，不過都唔夠書識達高質 幾時先再出多個咁高質嘅po

勤力發功

笑左 多謝

唔會再錯多次

克淋噸
所以有兩個沖緊

原來上面講左

點算 我竟然估到

你已經進入咗精神病人嘅世界

咁佢係排緊隊定沖緊涼？

啱啱入去沖涼

猿人、河馬、大笨象分別行入沖涼房，，各自都有水聲，知唔知邊個真係沖緊涼？

猿人，因為a bathing ape

鳩仔回塘

幽默感呢家野...

好高汁

我都係見到個post醒起有a bathing ape呢樣嘢姐，所以都自膠定先

歡唔歡迎我

冇話歡唔歡迎，因為你走唔甩

我鍾意你既思路

院兆祥再世
蝦蝦蝦

次次你唔覺得好笑果D我都覺得好笑

呢個好笑

仲以為係東涌

係地鐵笑左出黎

馬丁今日真係發足力

唔係克淋噸咩

預咗

想含 有冇圖

Why 斤

馬丁露乜鳩係咩軍階
少將 因為笑匠

唔係克不容緩咩

係克淋噸
所以噸沖緊

哩個幾好

鵝攞多枝

之前就溫書同打機

斤

因為浴巾

見到樓豬個名 已經笑咗

有日馬丁露乜鳩露自己條鳩

東涌

馬岡露德金

咩嚕咩嚕咩

殊多路古

殺基佬㗎

咁唔爭在 可以再舉多幾次重